<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<textData 
	scrollColor="0x006699"
	trackColor="0x111111"
	bgdColor="0x000000">

<header><![CDATA[<font color = "#ffffff" size ="45">Philosophy - Creativity</font>]]></header>

<text><![CDATA[<img src="images/misc/image3.jpg" width="200" height="133"/>Aenean luctus egestas dui. Integer facilisis pulvinar tortor sit amet sagittis. Nunc ultricies aliquam sem eu accumsan. Sed laoreet nisl urna. Aenean odio risus, placerat vel gravida id, ullamcorper ac velit. In ut lacus id leo cursus fringilla. Fusce laoreet, sem id fermentum vehicula, mauris lectus egestas elit, quis hendrerit sem mauris vitae risus. Duis tincidunt luctus est eget lacinia. Nullam sollicitudin eros quis ipsum congue vitae pellentesque enim faucibus. Etiam vitae magna ac eros tincidunt vestibulum et sed tortor. Nam consectetur massa non lectus dictum placerat. Sed et quam id erat convallis sagittis eget id turpis. Cras interdum risus a ante commodo ultricies. Integer quis mi arcu. Nam nec ligula quis quam mattis vestibulum. Maecenas bibendum ipsum id lacus fringilla pulvinar. Mauris luctus vulputate dui, eu lacinia dolor aliquam a. Vivamus nec neque vel velit viverra elementum. Nullam a sapien velit. Aenean luctus egestas dui. Integer facilisis pulvinar tortor sit amet sagittis. Nunc ultricies aliquam sem eu accumsan. Sed laoreet nisl urna. Aenean odio risus, placerat vel gravida id, ullamcorper ac velit. In ut lacus id leo cursus fringilla. Fusce laoreet, sem id fermentum vehicula, mauris lectus egestas elit, quis hendrerit sem mauris vitae risus. Duis tincidunt luctus est eget lacinia. Nullam sollicitudin eros quis ipsum congue vitae pellentesque enim faucibus. Etiam vitae magna ac eros tincidunt vestibulum et sed tortor. Nam consectetur massa non lectus dictum placerat. Sed et quam id erat convallis sagittis eget id turpis. Cras interdum risus a ante commodo ultricies. Integer quis mi arcu. Nam nec ligula quis quam mattis vestibulum. Maecenas bibendum ipsum id lacus fringilla pulvinar. Mauris luctus vulputate dui, eu lacinia dolor aliquam a. Vivamus nec neque vel velit viverra elementum. Nullam a sapien velit. Aenean luctus egestas dui. Integer facilisis pulvinar tortor sit amet sagittis. Nunc ultricies aliquam sem eu accumsan. Sed laoreet nisl urna. Aenean odio risus, placerat vel gravida id, ullamcorper ac velit. In ut lacus id leo cursus fringilla. Fusce laoreet, sem id fermentum vehicula, mauris lectus egestas elit, quis hendrerit sem mauris vitae risus. Duis tincidunt luctus est eget lacinia. Nullam sollicitudin eros quis ipsum congue vitae pellentesque enim faucibus. Etiam vitae magna ac eros tincidunt vestibulum et sed tortor. Nam consectetur massa non lectus dictum placerat. Sed et quam id erat convallis sagittis eget id turpis. Cras interdum risus a ante commodo ultricies. Integer quis mi arcu. Nam nec ligula quis quam mattis vestibulum. Maecenas bibendum ipsum id lacus fringilla pulvinar. Mauris luctus vulputate dui, eu lacinia dolor aliquam a. Vivamus nec neque vel velit viverra elementum. Nullam a sapien velit. Aenean luctus egestas dui. Integer facilisis pulvinar tortor sit amet sagittis. Nunc ultricies aliquam sem eu accumsan. Sed laoreet nisl urna. Aenean odio risus, placerat vel gravida id, ullamcorper ac velit. In ut lacus id leo cursus fringilla. Fusce laoreet, sem id fermentum vehicula, mauris lectus egestas elit, quis hendrerit sem mauris vitae risus. Duis tincidunt luctus est eget lacinia. Nullam sollicitudin eros quis ipsum congue vitae pellentesque enim faucibus. Etiam vitae magna ac eros tincidunt vestibulum et sed tortor. Nam consectetur massa non lectus dictum placerat. Sed et quam id erat convallis sagittis eget id turpis. Cras interdum risus a ante commodo ultricies. Integer quis mi arcu. Nam nec ligula quis quam mattis vestibulum. Maecenas bibendum ipsum id lacus fringilla pulvinar. Mauris luctus vulputate dui, eu lacinia dolor aliquam a. Vivamus nec neque vel velit viverra elementum. Nullam a sapien velit.]]></text>

</textData>